大批沙田中產係屋苑平台屌走防暴警

走la

高質中產

推上去

真。香港人

咁多女手足企到咁前仲要完全唔怕班狗

師奶：你地（警犬）走左就無事架喇

過街老鼠香港警察

D居民好高質
黑警變哂過街老鼠 抵撚死

過街老鼠

沙田居民好高質

好彩有居民熱心翻譯
汪 汪 汪